[新手求教] Figure罰企問題

小弟對玩具唔熟，但聽講figure企得耐關節會出問題。
想問下其實一隻figure大約企幾耐會出事？
如果有地台傍住又算唔算罰企呢？
請多多指教